poly連儂被毀

岩岩行過見到被人破壞左 好撚嬲

等間過去貼番

今朝u座個面做咩？聽到不斷有班人係到叫

零風險，高回報

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門

而家圖書館出面都有人叫

咩事

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

你聽唔聽到叫咩？

聽唔到 坐到好入
不過走個時已經有手足痴翻幅牆

今日好多度都毀左,之後起番咯